調景嶺要人！！

HKDI要人！！
大家去完重慶大廈可唔可以過嚟陪下霖霖啊
現場隊尾連單車徑都未排出去啊！！
要人啊！！！！

推

十點要人，一齊嗌新口號

絲打幫手推多幾下 P牌仔冇人權

幫你

霖霖等緊大家啊

哥哥姐姐係邊啊

各位哥哥姐姐食完咖喱嚟陪下我得唔得啊

借位推
1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

推 要人！！！！

sorry 借個位

聽日6點塞爆遮打！有不反架啦
(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

，

水門海南雞&清玉 周邊商鋪